Pccw Nowtv 誠聘網上銷售員(Online Sales)

Pccw Nowtv 誠聘網上銷售員(Online Sales)

網上銷售Pccw Nowtv 家居上網
(無需外出簽單)

工作地點：葵興Office (甲級寫字樓)

入職要求：
有銷售經驗者優先（無亦可考慮）

福利：醫療卡，Shell油卡，14天大假，約滿酬金

薪金：平均$15000-$25000

詳情Whatsapp 6098 6860 查詢

Push